有無巴打in左返馬場 到而家仲未返得

之前11月in左 part-time 馬場customer service
第日就請左 之後因為第四波疫情延期簽約
到而家仲未有消息
有無巴打都係相同情況

輕力推

佢都係training嗰時簽約，而家限聚令都開唔到training，咁點簽約

你係邊條team

巴打有in?

馬場都唔開比人入點會請人

想大家有錢賭 我就有工開

做馬會PT到而家都未有得返工

以為搵到份荀pt...
點知就畢業都未返到

馬場CS 返工玩電話玩到收工

係，岩岩入去做 ，所以想知你咩team

Om ar 你返緊啦？

Owners ?

巴打返咩team?

Owner , 所以問你係咪

Cs Om 係咪owner個邊？
約都未簽唔清楚

11月話請到而家都未簽?
會唔會凍過水

幾錢人工

我都想知

唔係好高炸